梅姐首血染的風采岩唔岩做香港戰歌 ?

雖然當初首歌係老共要黎打越南用